lihkg dog whatsapp sticker

電話冇咗個lihkg高清版貼圖
諗住上嚟down返啦
入到版面明明寫住高清版連登狗出左
但下面又得起格版

上網又搵唔到
有無人有

點入呢版

我入完就係去左我上面個頁